每日祈禱支國肺炎一定要肆虐多三個月，香港反cap中國既歷史時機就會到

只要支國出現經濟危機，香港對支國既籌碼就會大大增加。莫講話五大訴求，港獨都唔撚得閑理你。共匪高官甚至為左保存最後既逃生口，仲會暗中煽動港獨。只要

//另一類是“生存焦慮症”。怕失業、怕財務“彈盡糧絕”、怕憋出病來，同樣是多數百姓的主要症狀。隻有工作、掙錢、社交，才能治愈老百姓的“生存焦慮症”。有調查顯示，當前30%中小企業撐不過一個月，85%中小企業活不了3個月。中小企業解決80%以上的就業啊！多數經濟學家評估，2020年第一季度失業率將上升0.5.%-1%。另有研究証明，失業率每上升1%，自殺率上升0.8%，在當下焦慮氛圍下，恐怕也須關注那些本不應逝去的生命。

一邊是全社會恐懼因病毒而導致的數以百計的死亡病例，另一邊是每一個社會細胞各自封閉，停工、停產、停運、停擺導致的經濟肌體的部分死亡，后者危害性會更廣、更長遠。

不妨設想一下更糟糕的場景！春節期間，每天中國損失約1000億元的財富，2020年第一季度由於封村影響春種而導致糧食欠收或大幅減產﹔對外，已有超過100個國家限制中國公民入境，進出口將受阻，“國際供應鏈危機”已現端倪。再這樣延續一兩月，中國在全球制造業價值鏈、供應鏈上的領銜地位肯定不保，這比中美貿易戰危害重百倍。//

預計到2月尾，香港確診患者數目有機會達到350人或以上。

唔好意思 p牌開post...
借個位
上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

冷血啲講句，今次一疫，如果香港死一萬幾千廢老，可以換取到香港對中國既戰略優勢，係非常划算。咁當然如果封關，呢一萬幾千人性命完全可以避免